[一人一個] 新壇 blocked user

1. 肥絲大隻

裝xx沖涼茶

點解？

自己search下佢個名

Sky_Croc
打殘體字

寂寞絲打
屌你老母死5p

機界原種
洪大帥
裝家姐沖涼茶
Sky_croc

Block左既話
佢地係面板上既post就自動消失

夜囷

囝

雨果小子都無？

( Show Blocked User - 一個人的旅程 )
仲有高葵

癡線 咁咪大獲
啲五毛依家明開post叫人block
Block左既以後睇唔到啲五毛post
佢地之後改名扮正常
無睇到既就之後咪中哂伏

點會自動消失啊

肥絲大隻 開十鳩幾個po 我都扑撚左佢